屌你老母鳩假期 嚟連登cap留言就當報導

屌你老母咁都叫「傳媒」
Cap低啲高正皮留言就出得文
入面資料來源條link仲要錯
垃撚圾

香港 VS 日本！網民細數 10 大居港好處！

屌 垃圾鳩假期

新假期真係屌極都唔撚化